！聯合國第三波！國際刑警組織介入調查黑警！

唔好見我係 P 仔 就即走，起我底就知

爆肝團隊第三波:
我要黑警無朋友！

睇到721警黑we connect咁開心，我哋梗係要將呢個好消息講哂俾國際刑警組織

警察嘅合作夥伴，同埋世界各地關心香港嘅政客啦！所以我哋已經陸續將以下信件寄俾各大機構：

Cover email:

Letter:

呢度有幾樣嘢請各巴絲幫手：

1. 外國巴絲(尤其係韓國、澳洲、荷蘭等已同黑警有合作關係嘅國家): 由於好多警察局都無email，而政客亦未必好關心外國人，所以請各位以當地人身份郵寄/親手將信交俾當地警察同關心香港嘅政客。template有政客/夥伴機構兩個conclusion版本，請自由選擇

2. 發過夢嘅戰友：請繼續幫第二波行動檢舉黑警
睇番之前既post

Or 直接 google form link —>

3. 全部前線後援巴絲: 大家諗到有咩人可以寄，請隨便借用，有咩建議都請提出，最後記得支持傳媒朋友，無佢哋就無文宣！

請大家唔好忘記我地係點樣走到依家，香港人團結，對準政權，光復香港，時代革命！

最後...五大訴求，缺一不可！

推

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

推

冇做過野既 同我禁下制出下力

push

81－85大戰線
＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Pushx

很好

國際刑警組織介入調查黑警

Push

呢個icon真正派上用場

孟宏偉識唔識邊個? 仲諗住靠國際刑警

時代革命 光復香港

自 呢個係聯邦

倒不如…

8月5 罷工

8月5罷工！

正苦驚驚了
8月2號集會有「不反對通知書」，和理非放心出嚟
造勢之後，8月5號梗係一齊罷工

8月2去集會
8月5齊罷工

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

推一下先

我星期一罷工啊!!!!!!

幫推

p

追求公義，道德感召，不違中立

#8月5日擺工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

8月5 我罷工

有心有力，推！

我發現葉劉同蔣麗芸fb 最愛share HK01嘅新聞

加油

一哥孟宏偉都畀大陸捉
國際刑警仲當無事發生過...
唔係好可靠喎

樓主封信，係就咁調查，定有無要求BAM暴徒&其家人入境？後者後果嚴重好多

蟲巴
又多一條海外戰線

行動post要大力推

push ref都100個 勁

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

L

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

國際刑警個主席比中共老笠咗，靠得住？

八月五見

我會罷工

推啊屌你老母死黑警，麻包袋

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

光復香港
時代革命

我冇野講
8月2號全港罷工

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

國際刑警
this way, sir

Pish

g持

光復香港

時代革命

好似兩樣都有

轉頭寄

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

Pushh

推！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

黑警好似成日去其他國家既警察學院學野
個D學院機構都可以send埋

pish

8月5罷工

八五罷工

表態，是作為港人的基本道義
2/8白手帶行動

我等知道社會各界有意於8月5日當日發起全港三罷，我們明白面對罷工，每人都會有自己的考慮，有些人還正在猶豫，但在大是大非之際，表態，是作為港人的基本道義。我們決定呼籲各界在8月2日當日，不但出席公務員的集會，更加在當日自製一條白手帶，扣在手上，以示對8月5日罷工的支持，並鼓勵身邊的人。

香港加油

支持罷工

麻包袋

支持
8.5三罷

國際刑警好似俾大陸攻佔左

Support

上界主席係中國人，跟住被捉咗。做可以做，唔好大期望。

光復香港，時代革命

PUSH

我要罷工 推

推呀

推到黑警仆街死

Share

一定要推

推死班黑警！

我係香港人，8月5我會罷工

85罷工
Hit and run

明就唔係好明，不過聽落都幾有計

😡

罷工

黑警死全家

推爆佢

#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工

Lm

这是幫别人轉達的訊息：

===
我的丈夫在國際刑警組織工作了3年，我問他國際刑警組織是否可以接受對香港警察的投訴。他說這是不可能的，因為國際刑警組織是一個志願警察組織，它只是聯繫不同的國家來打擊國際犯罪。如果你真的想讓整個世界知道，你應該向每個國家警察Facebook或政府Facebook發送，這將更有效.
===

香港人加油💪🏻

我愛香港
我要罷工

这是幫别人轉達的訊息
===
我的丈夫在國際刑警組織工作了3年，我問他國際刑警組織是否可以接受對香港警察的投訴。他說這是不可能的，因為國際刑警組織是一個志願警察組織，它只是聯繫不同的國家來打擊國際犯罪。如果你真的想讓整個世界知道，你應該向每個國家警察Facebook或政府Facebook發送，這將更有效.
===
香港人加油

我要罷工

Yah

巴打有冇講埋葉虎單野

大家幫手send

我無野講
我要罷工

85

推，有冇寫俾外國機構/警察局嘅信參考？
同埋有冇機構list
咁啱喺你講既國家入面其中一個旅行，想出力

國際刑警乜會查呢d既咩

推
黑警死全家

Pusj

多謝巴打！

巴打

國際刑警無執法權
係要配合當地警方合作

我係香港人
我要罷工

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

支持

(Push我呢個comment)

唔只係國際刑警組織，係請大家幫手send俾各國家政客同警察!!!!!

唔只係國際刑警組織，係請大家幫手send俾各國家政客同警察!!!!

香港人 8.5見

8月5號三罷

筆推畢仕人

轉左泡菜仔好耐
坐左幾耐

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

想問下會唔會講埋講埋728用過期tear gas?

sorry, 篇文太長冇睇晒

推呀!

而家國際刑警主席係金鐘陽
泡菜仔黎
唔該岩岩坐完返出黎既UPDATE下

屌你冇睇戲國際刑警刀系黑架

香港加油

支那一早買起左國際刑警同聯合國，有實則控制權，支拿公安分部

8月5號我會罷工！

所以佢咪叫大家send信去政客同警察，幫手啦🙏🏻

8月5見！

..

FBI係咪主動開始調查緊?

push呀

大家都要幫手send炸爆佢地email

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

推推

pishhhhhhh

來不及

堆

唔好意思，阻你少少位。

召集：所有喺聯合國工作嘅香港人

一齊響應聯合國價值，
響應 8月19日 World Humanitarian Day，
保衛人權，反對暴力。

8.5罷工

光復香港 時代革命

平時果d group 有狗狗，依家有用啦

國際刑警組織主席孟宏偉被中共「雙開」

Mark

推！ 各位巴絲出力！

小妹不才，只可幫推！

辛苦哂！

8/5 大罷工

push!

入黎我話你聽班小朋友其實最急要咩物資

好人一世平安！

寫信寫信寫信!!!

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚好撚成功呀屌 今晚同我繼續

8.5 罷工

推到全球都知警黑合作

留名

推!!!

推撚爆佢

I can help translate your materials. Plz contact me
here is what I did.

推啊

幫手send信求下大家

要問番隊伍先confirm到

兩條 google link 都得

Pushhhhh

國際刑警 軍事法庭

老頂比人捉左，eh都唔敢eh

你地都可以再提下

8月5日 罷喇罷罷罷

唔可以比佢停

齊罷

黑警

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Done pls help

推到鄧炳強終身監禁

推返上去

唔係唔幫自己巴打呀

其實天下警察一樣黑，要監管警察一定要靠警察以外嘅組織

don’t stop